[置項]前線可以連命都要﹐唔返工真係咁難?

811之後一堆勇武手足比人打到骨折﹐受到性暴力。
佢地個個都係冒著比人拉﹐比人打﹐
甚至押埋自己條命上前線。
唔通大家已經漸漸對勇武手足所受既傷害麻木咗?

依家個個都淨係識講罷課﹐
罷工就一個熱門都冇
唔通大家真係咁鍾意返工????

大家快啲攞住以下文宣﹐
同你身邊既人宣傳
PDF都俾埋你﹐你仲有咩藉口唔做野???
總之罷工當日

我要見到你地走出黎

PDF file

推

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

前線命已博，你地去咗邊?

支持三罷

有SL請SL
有AL請AL
真係無晒AL
請No paid啦各位

香港人岀黎

9.2，9.3我已間接罷工罷買

推，雖然啲圖多到睇唔曬

不推不是人

罷klm

好多人可能會因為罷工冇左份工

養唔起仔女

唔好話革命..

飯都冇得食 連思考自由的空間都沒有

你怎麼要求別人去奉陪..

我不是反對你

只是我覺得這個標題不太合適

每個人都有屬於佢自己既戰爭

唔好覺得自己因為係革緊命就比其他人優越

儘管我自己也喜歡自由

但你正在犧牲不是每個人想要失去的東西也是事實..

你講得岩呀
可能會冇左份工
工可以再搵
今次唔出黎反抗
下次你想反抗都冇機會了
罷唔罷都勉強唔到

唉...
有時唔係咁易嫁，國有國法，家有家規。
做少一日野，就要搵多一日去追進度，公司就要洗多左錢，啲奴才admin 狗就會黎吠你嫁啦

利申：小薯仔會call 曬兩日SL, 說服緊班同事罷佢老母

pish

推！！！ 工已罷！

唔返邊有錢課
返工果d好多同路人

廢老先唔洗返工

推！ 9293， 以罷制暴

請支持國難五金 ,留意佢地FB

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

推 今日機埸見